<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <story>
        <scene id="0" background="bg.jpg">
            <bgm src="mid-lude.mp3" status="start"></bgm>
            <cg src="newchapter.png" bg="bg.jpg"></cg>
            <goto goto="10" change="#000000"/>
        </scene>
        <scene id="10" background="ruinHouseBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Ты лежишь в расщелине на земле.</text>
            <text remark="next">Из последних сил пытаясь подняться, ты понимаешь, что слева от тебя протекает река Шпре.</text>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Река Шпре берет начало в Чехии, протекает через столицу Германии, Берлин, а затем впадает в реку Эльба и далее в Северное море.</p>
                <p class="article-text">P.S. В период холодной войны русла рек Шпре и Хафель были одними из немногих разрывов в «Берлинской стене».</p>
            </remark>
            <text>Ты смотришь на другой берег.</text>
            <text remark="next">На юг, в сторону Бранденбургских ворот —</text>
            <remark post="U2FsdGVkX1984mCWWkKDy8j7g660">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Бранденбургские ворота расположены в центре Берлина и являются его символом. Они были построены по приказу Фридриха Великого в память о чудесной победе Пруссии в Семилетней войне (1754–1763).</p>
                <p class="article-text">P.S. В период холодной войны сами Бранденбургские ворота были частью «Берлинской стены», и приближаться к ним могли только пограничники ГДР.</p>
            </remark>
            <text>Густой туман от огня, подобно испачканной кровью чёрной грязи, клубится повсюду.</text>
            <text>Сегодня 1 января 1952 года.</text>
            <text>Сейчас полдень.</text>
            <text>Под затянутым тучами небом на Берлин нисходит сама смерть.</text>
            <goto goto="20" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="20" background="ruinHallBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Улицы усыпаны обломками и щебнем.</text>
            <text>Здания и машины, словно умирающие от тяжкой болезни, прерывисто извергают клубы густого дыма.</text>
            <text>Вспышки пламени, будто в нервном танце, то резко взмывают ввысь, то внезапно гаснут у земли.</text>
            <text>Что-то квадратное взлетает в воздух от взрыва и с грохотом падает прямо перед тобой.</text>
            <text remark="next">Это Т-54, лежащий на брюхе — один из мощнейших танков оккупационных войск.</text>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">«Т-54» — средний танк советской разработки, начавший массовое производство в 1947 году. Впоследствии Т-54 и его модификация Т-55 быстро стали основной бронетехникой стран Варшавского договора и экспортировались во многие страны, участвуя почти во всех вооружённых конфликтах второй половины XX века. Считается, что Т-54/55 — самые массовые танки в истории, их общее число может достигать ста тысяч единиц.</p>
                <p class="article-text">P.S. Знаменитый танк «Тип 59» с пятью опорными катками — это одна из модификаций Т-54.</p>
            </remark>
            <goto goto="30" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="30" background="ruinHouseBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Ты оцепенело продолжаешь идти вперёд.</text>
            <text>В поле твоего зрения нет ни единой живой души.</text>
            <text>Колючая проволока на деревянных столбах обрушилась сверху, словно огромная сеть.</text>
            <text remark="next">Когда-то это была стена, разделявшая зоны оккупации —</text>
            <remark post="U2FsdGVkX19jzpMoIyJvJmTjXOLz">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">После безоговорочной капитуляции нацистской Германии 8 мая 1945 года союзники разделили Германию на четыре зоны оккупации под управлением СССР, США, Великобритании и Франции, проводя в них демократизацию, демилитаризацию и денацификацию.</p>
                <p class="article-text">С началом холодной войны зоны управления США, Великобритании и Франции стали называться «Западным Берлином», который был полностью окружён возведённой ГДР «Берлинской стеной», став своего рода островом западного лагеря в восточном.</p>
            </remark>
            <text>Но теперь нет никакой жизни, которую нужно было бы изолировать.</text>
            <text>Обломок ■■ прорезал штаны, обнажив белую кость.</text>
            <text>Тёмная ■■ вытекла из-под рубашки; даже мухи не прилетают сюда.</text>
            <text remark="next">Даже в конце апреля семь лет назад Берлин был далеко не таким безжизненным, как сегодня.</text>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Битва за Берлин (16 апреля — 2 мая 1945 года) стала последней крупной операцией на европейском театре военных действий Второй мировой войны. В ходе сражения советско-польские войска потеряли более 360 тысяч человек, немецкие войска — более 310 тысяч, ещё более 480 тысяч сдались в плен.</p>
                <p class="article-text">21:50 30 апреля Красная Армия водрузила знамя победы на куполе Рейхстага, что ознаменовало окончательный разгром нацизма.</p>
                <p class="article-text">8 мая Германия официально подписала акт о безоговорочной капитуляции, завершив войну в Европе.</p>
            </remark>
            <text>Если сказать, что война создаёт ад на земле...</text>
            <text>То нынешний Берлин — это кладбище, где нет даже призраков.</text>
            <goto goto="40" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="40" background="ruinHallBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Ты оцепенело продолжаешь идти вперёд.</text>
            <text>В поле зрения словно вновь промелькнула жизнь.</text>
            <text>«Ты хочешь, чтобы пришёл спаситель?»</text>
            <text>— Ты чувствуешь, как из твоего горла вырывается голос, не принадлежащий тебе.</text>
            <text>«Да! Конечно, да!»</text>
            <text>— Глаза, мерцающие среди пыли и чёрной грязи, смотрят на тебя.</text>
            <text>Когда твои руки, молящие о благословении, касаются их лбов —</text>
            <text>Ты внезапно осознаёшь: в их расширенных зрачках уже невозможно ничего увидеть.</text>
            <text>Это лишь остатки, слившиеся со смертью.</text>
            <goto goto="50" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="50" background="ruinHouseBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>«Спаситель».</text>
            <text>Ты видишь, как эти странные слова пылают огнём, пронзая облака из ледяной снежной пустыни.</text>
            <text>Потеряв рассудок, ты изо всех сил бросаешься к этому символу.</text>
            <text>Но вскоре путь тебе преграждает стена.</text>
            <text>Холодная стена, отрезающая все пути.</text>
            <text>Тяжело дыша белым паром, ты видишь зрелище, которое вряд ли встретилось бы даже в аду.</text>
            <text>Ни колючей проволоки, ни часовых — здесь лишь слой за слоем плотно нагромождённые, холодные и твёрдые ■■.</text>
            <text>На ■■ лежит тонкий слой инея; они мерцают холодным блеском, словно только что купленное мороженое.</text>
            <text>В ушах нет звуков взрывов.</text>
            <text>Лишь леденящее до костей пламя тихо догорает в тишине.</text>
            <goto goto="60" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="60" background="ruinHallBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>В нескольких километрах от тебя ты видишь охваченных паникой людей.</text>
            <text>Под руководством таинственной организации оккупационные войска проводят экстренную эвакуацию.</text>
            <text>Каждая дорога, ведущая к центру города, заблокирована баррикадами.</text>
            <text>Материалы для этих преград самые разные.</text>
            <text>Ты видишь армейские мешки с песком,</text>
            <text>столбы уличных фонарей,</text>
            <text>перила балконов,</text>
            <text>детали машин,</text>
            <text>стальные балки Т-образной формы,</text>
            <text>искорёженные автомобили и танки,</text>
            <text>а также куски колючей проволоки, снятые с ограждений.</text>
            <text>На этих баррикадах висят несколько ■■ ■■.</text>
            <text>■■ раскинули руки, словно пытаясь защитить что-то своими застывшими ■■.</text>
            <goto goto="70" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="70" background="ruinHouseBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Ты прекрасно понимаешь: под твоими ногами лишь пепел.</text>
            <text>Но ты не можешь смириться.</text>
            <text>Под призрачным видением «спасителя» ты отчаянно собираешь осколки души.</text>
            <text>Ты не можешь назвать их имён.</text>
            <text>Ты не знаешь их историй.</text>
            <text>Ты даже не понимаешь, почему монстры, явно не принадлежащие этой Земле, рыщут повсюду.</text>
            <text>Ты просто упрямо, снова и снова продолжаешь собирать их.</text>
            <text>Ты слышишь, как Он говорит:</text>
            <text>«Запечатлей их память в своей душе».</text>
            <text>Будто в этом и заключается всё искупление.</text>
            <text>Будто ты сам и есть «спаситель».</text>
            <goto goto="80" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="80" background="ruinHallBerlin.jpg">
            <bgm src="03_15_ruinBerlin.mp3" status="continue"></bgm>Ы
            <text>Ты лежишь в расщелине на земле.</text>
            <text>Ты смертельно устал, настолько, что разум, напротив, прояснился.</text>
            <text>Устал настолько, что наконец осознаёшь: всё, что ты делал, было бессмысленно.</text>
            <text>Ты не ■■, не ■■ и уж точно не ■■■ —</text>
            <text>Но ты уже на пределе сил.</text>
            <text>Усталость пропитывает каждую твою клетку.</text>
            <text>Сознание... постепенно ускользает.</text>
            <text>В туманном мареве перед тем, как погрузиться в долгий сон—</text>
            <text>Ты необъяснимым образом начинаешь верить, что совершил нечто великое.</text>
            <text>Только вот... не знаешь, в прошлом, настоящем или будущем.</text>
            <text>Бабочка опустилась на кончик твоего пальца.</text>
            <text>Ты починил ей крыло.</text>
            <goto goto="90" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="90" background="carNight.jpg">
            <bgm src="12_15_1946.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="weltNoFace">...</speak>
            <goto goto="100" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="100" background="CG18-1.jpg">
            <bgm src="12_15_1946.mp3" status="continue"></bgm>
            <speak chara="einNoFace">Проснулся?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Похоже, тебе приснился кошмар.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">...</speak>
            <speak chara="weltNoFace">(Кажется, я был в машине...)</speak>
            <speak chara="weltNoFace">(Лежал у неё на коленях...)</speak>
            <speak chara="weltNoFace">(Тесла... она что, за рулём...)</speak>
            <speak chara="weltNoFace">— Я... что со мной? Это «Божественный Ключ» что-то сделал?</speak>
            <goto goto="105" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="105" background="CG18-2.jpg">
            <speak chara="einNoFace">Нет... я полагаю... это вряд ли связано с «Божественным Ключом».</speak>
            <goto goto="110" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="110" background="CG18-2.jpg">
            <bgm src="8_24_war.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="einNoFace">Скорее всего, тебя свалило природное бедствие.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Природное бедствие?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Когда ты потерял сознание, произошло землетрясение.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">З-землетрясение? Я пострадал из-за него?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Нет, не совсем так. Толчки были не очень сильными. В Бостоне вряд ли кто-то пострадал.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Тогда...</speak>
            <speak chara="einNoFace">Согласно данным Ады по мониторингу афтершоков, эпицентр должен был находиться в районе Манхэттена, в центре Нью-Йорка.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Манхэттен? Но это же...</speak>
            <speak chara="einNoFace">Да... место работы Эдисон и остальных.</speak>
            <speak chara="einNoFace">Однако...</speak>
            <speak chara="einNoFace">...это не самая тревожная часть.</speak>
            <speak chara="einNoFace">В тот момент, когда ты упал в обморок, у Ады тоже произошёл кратковременный сбой.</speak>
            <speak chara="einNoFace">Судя по результатам самодиагностики, причиной аномалии стал высокочастотный энергетический импульс.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Энергетический... импульс?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Да.</speak>
            <speak chara="einNoFace">Есть электромагнитный импульс, с которым мы относительно знакомы...</speak>
            <speak chara="einNoFace">А есть чуждый и пугающий...</speak>
            <speak chara="einNoFace">...импульс Хонкая.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Что...</speak>
            <speak chara="einNoFace">В худшем случае... то, что случилось в Берлине, может повториться в Нью-Йорке.</speak>
            <goto goto="120" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="120" background="carNight.jpg">
            <bgm src="11_17_tatakau.mp3" status="start"></bgm>
            <text>24 ноября 1955 года, около 4 часов утра.</text>
            <text remark="next">Трасса №1, берег реки Блэкстон на границе штатов Род-Айленд и Массачусетс.</text>
            <remark post="U2FsdGVkX19ohxbd4UVhPVop55vD">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Американская трасса №1 тянется от побережья Ки-Уэста во Флориде (самый южный город США, всего в 171 км от Гаваны, столицы Кубы) на север до Форт-Кента в штате Мэн, где соединяется с канадской трассой 161 в провинции Нью-Брансуик. Её общая протяжённость составляет 3846 км; это одна из главных дорог, связывающих 15 штатов восточного побережья США. С 1957 года функции Трассы №1 постепенно перешли к новой межштатной автомагистрали I-95.</p>
            </remark>
            <show chara="teslaBoringGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <text>Исследовательница лаборатории 42, чьё полное имя — Фредерика Никола Тесла, сосредоточенно сжимала руль.</text>
            <text>На самом деле, если бы она не была так занята вождением, у неё были бы все основания полагать, что именно она является самым эмоционально нестабильным человеком в этой машине.</text>
            <text>Когда этот бесполезный тип очнётся... все подробности и причины пусть объясняет та, кто более ответственна.</text>
            <text>Впрочем, обморок из-за импульса Хонкая... означает, что состояние тела этого бесполезного типа вошло в нестабильную фазу, верно?</text>
            <text>...Нет, сейчас не время об этом беспокоиться.</text>
            <text>В наушниках всё ещё слышно, как Ада пытается набрать номер снова и снова.</text>
            <text remark="next">Возможно, из-за недавнего электромагнитного импульса, все номера находятся в состоянии «недоступен».</text>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">В зоне действия электромагнитного импульса любые незащищённые электроприборы или объекты, подключённые к сети (электросистемы, электронное оборудование, интегральные схемы и т.д.), получают невосстановимые повреждения. По сравнению с транзисторами, вакуумные лампы менее подвержены воздействию ЭМИ, но это касается только самих ламп.</p>
            </remark>
            <text>Если бы эта WS №88 не была специально усилена для связи с Адой, она наверняка тоже не избежала бы короткого замыкания и плавления под действием импульса.</text>
            <text>Паралич информации означает паралич общества.</text>
            <text>Неужели мне придётся просто слепо ехать в Нью-Йорк?</text>
            <text>Как бы мне хотелось, чтобы хоть один номер чудесным образом—</text>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoNameNoFace">Э-это... это экстренное управление чрезвычайными ситуациями, специальный пункт связи Провиденса! Представьтесь, пожалуйста, из какого Вы ведомства?</speak>
            <show chara="teslaAstonishGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <text>Боже мой, всё-таки дозвонилась.</text>
            <goto goto="130" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="130" background="carNight.jpg">
            <bgm src="11_17_tatakau.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="teslaShameGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Мы... из лаборатории 42 Имперского исследовательского института, под прямым подчинением Шиксала. Доктор Эйнштейн и доктор Тесла. Возможно, Вы не слышали о нас—</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoNameNoFace">Как это «не слышали»?! О боже, наконец-то со мной связался кто-то надёжный!</speak>
            <text>Молодой человек на другом конце провода взволнованно вскрикнул, а затем начал торопливо извиняться.</text>
            <speak chara="yuriNoFace">Простите меня... моё имя Юрий Армстронг, я сегодня на ночном дежурстве.</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Внезапно началось и землетрясение, и отключение света, и связь не работает... так что когда зазвонил телефон, я разволновался...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Ах, точно... поскольку вы обе в «Списке экстренных консультаций», я хоть и не знаю вас лично, но ваши имена мне очень знакомы...</speak>
            <show chara="teslaNormalGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">«Список экстренных консультаций»? Это ещё что такое?</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoFace">Это список контактов, совместно составленный правительством и североамериканским филиалом Шиксала, чтобы система управления чрезвычайными ситуациями могла функционировать в случае происшествия.</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Ваши имена стоят на 12-й и 13-й позициях... э-э, это не важно.</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">В общем, пока нет возможности связаться с вышестоящими командирами, я и все сотрудники управления Провиденса...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">...принимаем ваше командование в полном объёме.</speak>
            <show chara="teslaAstonishGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Погоди-погоди... разве вы не государственное ведомство?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Что значит «принимаем наше командование»?</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoFace">Э-э... что это значит...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Так прописано в уставе...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">...даже наш специальный пункт связи был создан по особому указу президента по рекомендации госпожи Эдисон.</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Если вам зачитать, то первый в списке — господин президент, второй — госпожа Эдисон, третья — госпожа Планк, четвёртая—</speak>
            <show chara="teslaBoringGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ладно-ладно, я примерно поняла.</speak>
            <show chara="teslaShameGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Эй, лохматая, этим людям нужно, чтобы ты отдавала приказы.</speak>
            <show chara="einFoolWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Доктор Тесла, разве это вежливо — не дослушать человека до конца?</speak>
            <show chara="teslaShameGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Мне неохота иметь дело с правительственными конторами...</speak>
            <show chara="teslaBoringGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">К тому же, что ему объяснять, его позиция явно ниже моей—</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoFace">Постойте, госпожа Тесла, Вы разговариваете с доктором Эйнштейном?</speak>
            <show chara="teslaAngryGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Конечно, а с кем ещё? Ты, болтун!</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Она под номером 12, я под номером 13, так что просто дай ей командовать — разве я не права?</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoFace">...</speak>
            <show chara="teslaBoringGlassHeadsetWinterClose-up" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Что такое? Почему ты вдруг замолчал?</speak>
            <hide position="center"/>
            <speak chara="yuriNoFace">Доктор Тесла, позвольте мне быть откровенным...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">Двенадцатую позицию в списке...</speak>
            <speak chara="yuriNoFace">...занимаете Вы.</speak>
            <end post="U2FsdGVkX1+WKqmGUyb3qMnZ46Is"/>
        </scene>
    </story>
</data>
